請泛民議員留意

你地有咩新諗法同記者講前
麻煩你地上一上連登開post做咗民意調查先